有白紙黑字都比人走數

朋友A 有間店鋪
顧客B 係都係熟客仔 （個人身份）

有次 B 要攞貨 朋友A見大家合作左咁耐 收左訂金就比貨人地
見面嗰陣 大家白紙黑紙寫低左 貨物係乜 訂金幾多 餘額幾多 有HKID號 有簽名

到追數嗰陣， B 話無發生過呢件事 無交易過。唔肯找數
咁朋友A 就去報警啦

警方回覆開唔到file 因屬於企業糾紛

點知
B 轉頭都去左報案 話朋友A一直追佢數 所以告佢騷擾

警方揾我朋嗰陣提過
B 原來係簽約前 報失左身份證 報稱被其他人盜用左身份去進行交易
另外
B 用信用卡， 時間同簽約時間吻合， 製做不在場證據

個人結論係
白紙黑字有身份證都無用？WTF? 唔通要直播 錄片 先穩陣？

周街CCTV,會影唔到條友咩,黑警唔做野姐

間鋪1個CCTV都冇?

“警方回覆開唔到file 因屬於企業糾紛”

咁商業罪案調查科有咩用

咁小額錢債審裁處有咩用？

聽朋友講 係出面吃飯嗰陣簽 警察又唔開file 無得睇

我都係咁話 應該係見我朋友係小市民 所以hea佢

律師話 可以小額錢債 不過要搞4 5 6 7年 同埋對面玩報失ID 警察又唔肯查 所以無證據 好難打

搵律師
律師同你去報警,差佬一定要做野
你出得律師差佬就唔會拿屎上身

你收唔到數追得佢再報警， 起碼都3個月啦。 普通CCTV 唔會keep咁耐啦。

D貨大唔大件？ 有運輸記錄就好少少。 如果唔覺意細細件既就麻煩啦， 人地擺到個局咁賣左你D貨應該都係收現金， 好難追啦。